
                      Precedida de uno de los mejores y esperanzadores Trailers de los últimos años “La vida de Walter Mitty” no está a la altura del mismo, si aquel resultaba fascinante y encantador con una música que le sentaba como un guante la Película final pierde ese encanto aunque la música sigue siendo su punto fuerte. Con un ritmo irregular Ben Stiller a diferencia de “Tropic Thunder” aquí no termina de encontrar ese punto que nos haga pensar que estamos ante algo diferente, tal vez porque aquí no hay un Robert Downey Jr. con un personaje que marque la diferencia y es que aunque el personaje de Sean Pean esté presente de una forma u otra en todo el filme la verdad es que aquel loco australiano narcisista resultaba mucho más original e interesante que este nuevo personaje. Lo mejor, tal vez algún momento donde la Banda Sonora pasa a integrase totalmente en la película y consigue emocionar de verdad, sobre todo aquel “Mayor Tom” (Space Oddity) mientras Walter sube al Helicóptero, aunque la mayoría del metraje resulta simplemente aburrido, aun así es de agradecer otra vez el esfuerzo como Director del Sr. Stiller.
        
            